真係feel到iphone熱潮減退左

平時追開iphone幾年既fd都開始轉會
已經唔關件product出得好定差, 而係d人用用下厭左

樓主朋友=全世界

ok you win

跟本成個智能電話熱潮都減退咗

iphone已經唔值咁貴

認同樓主所講，有班用戶係對得慣晒，厭左。人總係鍾意試新野

會唔會係掉轉左
身邊搵到錢果班未見過用android

身邊十個八個都用緊iphone
每次air drop另外果兩個都好尷尬

只係唔再需要每年換姐, 用iPhone 依然繼續用 iPhone

發神經

買開app 點會轉

對得多，自然想試下新嘢。
才知原來嘅好定唔好。

係地鐵仲見到iPhone Andriod 1:1 喎

如果 iPhone 賣低過 $7000 應該仲稱霸緊
皮幾嚇走好多人

一萬蚊一部手機好多人都會卻步. 但d人又唔會屈就買iphone xr. 所以戰術上都幾失敗

主要係新iphone都係M字額 點用呀

從來唔覺得電話呢啲需要去追新款
用緊iPhone 7覆緊你
壞左咪換 有咩好追

見到啲spec撚真係得淡笑
又話點快點快 個mon又2k 4k
掃下IG 睇下股票 個spec要咁高有乜用
更加唔好同我講個mon幾清 解像度幾高 你肉眼分得出先算

唯一可取就係相機愈來愈勁
智能手機根本無乜可以進步空間
搞埋哂咁多gimmick野 真係你買埋我果份

唔應該用已經
IPhone 8或以前炒價先有機會上萬
正價都係6k有交易
係閪女人上場先玩串個party

收皮啦明明係華爲多左好多人用

s10今次真係出得幾好
公司啲女仔真係十個有八個係iPhone
近排都有幾個換s10

華為其實好勁
勁在唔知點解班中坑廢老好迷佢
後生真係未見過會用

Keep住都係用比最新generation舊1-2代
而家用緊一部8 一部6S
6S仲幾順
希望用多一兩年先要轉
不過真係唔想要m字

係港島線走一轉你會見到好多人用xsmax

感覺iphone堆用家有一半都係用緊7/8

係，見到我老豆出部a8s,都係三千零蚊，
又無m額，真心吸引。

Iphone 宜家又m 額，又貴又柒，不了。

利申：仲用緊ip7。
又唔係用手機打機，
平時影下相，上吓forum，做下ebanking。
夠用有突。

1萬其實係香港地唔算叫負擔唔起。
雖然apple 價錢心理關口好難衝，但過左兩三代用都冇乜野。雙修左好多年。an硬件點做都好，一過一代即係變地底泥。想換機又要賤價放出去

正解

轉啦

最有錢個班好多android 喎 你搵倒錢應該係20-40k 月下嘛

720p 1080p 真係肉眼就分到，分唔到要驗眼

我幾個gp 啲fd 原本 An Apple 55波
宜家全部轉晒Apple喎
樓豬你住支那？

2019年仲用iphone笑死人咩

Ios an年年互轉
食左三次an旗艦機屎 唔會再用an

6S， 2015年9月買

WHATSAPP ， IG ，PAD，LIHKG都夠晒，又唔LAG

已經好多年冇見過720p手機

iPhone se換咩機好

好事

樓主呢d樣衰毒撚 d朋友都係咁上下架喇 點會肯用iPhone

我鐘意呢場, 正正係我想講

我有個朋友由以前死都唔肯轉iphone，到舊年終於因為airdrop而轉會，佢話以前每影相啲人都漏咗send比佢，因為個個都用airdrop

市面有無機再細部啲？
我想要細機呀

認同，已經無ifans

我啲friend好多轉左用iphone

有個死gay佬帶領間公司
仲做到咗耐已經好叻㗎喇

ching ho ball

Gay cook條撚樣唔會再推細mon

下年興返feature phone

建議你哋airdrop多啲

但係佢個吸引力依然仲係第一位
唔信可以做個實驗拎晒幾間廠嘅旗艦機出嚟周街問人想要邊部
可以話你聽十個有廿個都係揀Xs max
呢樣就係其他廠一直搶唔到個龍頭返嚟嘅原因

“Now, displays are expensive. Not just in terms of the cost for the part itself, but the power it takes to light it up and push its pixels around. Unless you need density for a specific use-case, like a VR headset where the distance is so close you need the resolution to be as high as technologically possible — 4K per eye, please! — you're just wasting power with any pixel most people can't discern at a normal viewing distance.”

screen黎講正常人唔會睇到326ppi同400ppi嘅分別 所以手機俾你整到2k 4k都好 都冇乜意思 而且又曬錢又曬電

“The far, far bigger deal with iPhone XR is that it doesn't support HDR — because it's LCD and not OLED. Apple worked another engineering miracle making an LCD display without bezels that could stand up next to the iPhone X and iPhone XS displays — and I've used them all, and it really does — but LCD simply can't do HDR.”

與其2019仲講pixel density，不如考慮下有HDR同冇HDR嘅分別 對於screen tech黎講 有HDR嘅效果明顯過好ppi好多好多

如果你係講緊YouTube嘅720p 1080p有好大分別 咁呢樣係事實 （無論喺手機定電腦screen睇都好）
咁係因為片嘅話涉及到codec壓縮技術 同樣720p 用唔同嘅parameter去壓縮一條片效果差異都好大
而YouTube嘅壓縮比較aggressive所以會失去比較多細節

iPhone XR/ 8

睇你用幾耐
一年換一次嘅話咩手機都唔抵

中坑廢老價錢就係一切

華為以本傷人

好易吸引佢哋轉會

另一原因佢地係撐蝗國用國貨

同樣 5.5寸 mon ， 720p 1080p 正常人係咪應該分到呀？quote一大段文做乜尻？

$4000幾黎講性價比起來唔錯， i phone 郁啲都$8000起跳

已經唔想換
買細mon，車極都唔壞，感覺仲有排用

個feel似返反去Nokia最後嗰幾年，電話唔想追，娛樂又無乜

膠哥

但市場上又仲未有新嘢可以完全取代smartphone
出極都只係圍住佢嚟出週邊
摺mon/全屏花巧極都同之前用法差唔多

依家個個同事都轉晒華為
又快又穩定
仲有人用iphone架咩

（Via LIKHG for iPhone）

Not really 同埋 XR係82x p 同過去咁多代一樣ppi
pixel density真係唔緊要 尤其係講緊2018 2019旗艦
我把口講出黎冇信服力 所以我quote人地

btw唔記得落source

成日J華為影相正

但明明班廢老影相構圖都唔識

而加iphone剩係識upgrade硬件 由iphone5 到而加就係多左指紋 face id 3d touch 真係好突破性既科技 無左steve jobs真係

重點係 佢轉完iphone感覺係正皮定負皮先

6S 仲用緊

唔係因為對得厭
係因為太貴 成皮野一部

其中一個角度 你可以咁睇
另一角度，其他廠又做咗啲咩突破性嘅嘢？
再另一角度 iPhone X為iPhone操作到黎咗咩改變？如果咁樣唔係突破 咁有啲咩叫突破？

smartphone已經出咗黎咁多年 因為產品已經好成熟 市場發展慢係一定 唔好預期Apple會為出新嘢而大幅改變iPhone啲咩
黎緊幾年嘅smartphone同今日嘅smartphone，capability黎講唔會有咩大分別

我講緊2k同4k好無謂
你就同我講要分唔到720P同1080P要驗眼
你要討論都對題 本身我都唔想覆你

見有位巴打咁有心覆你 你重要傻的嗎咁屌鳩人
真係得啖笑

訓左無睇 好有突破個部三星摺機出左未？

算鳩數啦....解釋咁多都無用

Android撚 見你iPhone數字上唔夠Android好 就會屌嫁啦

但係數字上 A12快過855 佢地又會講話跑分唔計開小型app 快過iPhone就打飛機

對住android 8GB ram又打飛機但係實際上測試 android要reload app iPhone反而reload既情況好少

2k 無唔無謂係相對既

你用緊 7 咁細個mon緊係無謂啦

呢D係人都知啦， SJ 講過過左 300 dpi 已經係retina display再高D dpi都分唔到呀麻

但 SJ 都講過 3.5寸 mon 已經係完美 size

marketing 嚟咋朋友

係你有寫輪眼姐我地呢d普通人正常距離分唔出

真係唔鬼明 到依家咁多人都仲喺到爭論緊幾多p vs幾多p
淨係識比較數字都算佢地仲要用錯曬figure 點解唔係用ppi黎比較？

明明識mon嘅人應該識HDR㗎 有HDR同冇HDR嘅分別咁大反而冇人講嘅？

你想要一個發洩工具定係一個有soul嘅人？

10-12英吋距離下使用超過300ppi則人眼無法辨識
呢句野係steve jobs講既

iPhone7都已經去到326 ppi 好明顯你自己就係一位spec撚
睇數字做人 講野又要無根據 成個人傻下傻下咁

救命 點解呢個Post可以咁多智障
我講緊唔需要追新款
你就同我講不如用返十幾年前既野
對下題啦 各位

貴到尼個地步真係有啲癲

三星銷量都跌
係華為升
咁係代表用得an機既人質素係幾低
推大陸機上位

Xs同Xs max

你隻眼咁勁
你打機一定係用300Hz電競mon 再用一堆RTX 2080Ti 推4K 300FPS

2k 120FPS 一定接受唔到
睇戲得4k 48FPS 不了

SJ 講既一定係正確？

SJ 講過 3.5寸係完美 size，你用返 iphone 4?

marketing 嚟咋

如果 326 ppi 已經夠 apple 點解係 iphone xs 去到 458 ppi 咁高呀？

我冇打開機，電腦我用 macbook pro

唔打大型game 話知佢2000蚊機同10000蚊機有咩分別

艾洞邊度值成萬蚊部呀

以前d中低階機真係垃圾
所以好多人買iphone, 6-8k有部
依家中低階機好左好多
iphone又賣成9k 10k咁唔知做乜春, 又唔係話差好遠

Different time different scenario
市場對mon嘅size demand可以變
但除非十年入面你隻眼進化咗 如果唔係人眼對ppi嘅perception唔會變

OLED mon要高啲ppi係因為pixel嘅排列唔同咗 OLED要高啲ppi先有返LCD嘅質素

初初爆發幾勁但後勁不繼但都係會揀iphone

窮人先要選擇
我雙持

iPhone X + S9 雙修

用開iphone一樣會繼續用
an機出到幾勁都好 總係有種柒味

iphone 678 plus 都過400 ppi
why?

絕對係正皮

誠哥 Bill Gates Warren Buffett

用緊iPhone8覆你 夠用就得

iphone 678 plus 都過400 ppi...
why?

300ppi 同 400ppi 你有心去分一定分到

我都唔講其他應用了例如VR眼鏡...

其實係愈來愈貴

你身邊

我都有啲心郁想轉
iPhone 食老本, 仲消費緊 Steve Jobs 個品牌, 我知好多人仲係死忠, 但我開始動搖

都係信唔過android security

落後喺邊?
純粹想知

始終無咩大改變 無以前iphone 4咁突破
唔洗年年追新款 用2-3年都得

我發現轉會用iPhone嘅朋友少左，甚至冇

賈伯斯說3.5吋的Iphone是最好的,因為更大的Iphone"這種大小，使用者根本沒辦法掌握"
賈伯斯說3.5吋的Iphone是最好的,因為更大的Iphone"這種大小，使用者根本沒辦法掌握"
賈伯斯說3.5吋的Iphone是最好的,因為更大的Iphone"這種大小，使用者根本沒辦法掌握"
因為很重要所以說三次.....但是現在去哪生四吋的Iphone

賈伯斯說觸控筆不好用因為"你要把它拿起來、放下來，沒有人會想用觸控筆！"
賈伯斯說觸控筆不好用因為"你要把它拿起來、放下來，沒有人會想用觸控筆！"
賈伯斯說觸控筆不好用因為"你要把它拿起來、放下來，沒有人會想用觸控筆！"

因為很重要所以說三次.....但是現在Ipad有觸控筆了

當年賈伯斯也說....Ipod不用彩色,後來呢

到底是賈伯斯說的是屁話.....還是庫克是個屎....真令人不解

這年頭還有人信326ppi人眼已無法識別出像素......那跟以前屁話又有何不同

使咩分得咁仔細
仲分咩廢佬定大媽，根本就係同一類
用得an機既價錢係priority
an機既低階機賣得多過高階

弱智
5G電話都係智能電話

認同
但唔止係iPhone，係所有電器都係

iPhone 3 > 3GS > 4 > 5s > 6 > 7
就無再換落去，用咗3年唔肯壞，唔再轉 amoled
又唔想無咗 Touch ID

更新率低咗姐 熱潮冇減 至少d人冇轉用An機

哩啲就係用 iPhone 嘅 on9心態

Samsung 用超過100億廣告錢先有咁嘅銷量，都好正路
反而Apple 就冇Samsung洗咁多，iPhone 其中一年賣少咗唔洗死🤣
Samsung 每年都要豪賭廣告去打贏
講品牌忠誠度 Samsung 仲爭好遠

呢兩年啲電話講真有咩突破啫

全面屏完之後好似都係鬥相機，ram同cpu嗰啲根本好難喺日常中feel到分別

唔轉會又點知iPhone有幾好呢？ 支持你轉會

弱智
5G都唔係針對手機 係自動車 物聯網要5G

用緊xs max同s10+唔覺得有乜大分別

5G都唔係電話先有

你不斷忽略咗啲重點

不過唔緊要 你繼續睇數字做人 繼續生活喺自己嘅echo chamber
反正人地講啲嘢就係「屁話」

btw大陸仔

係

依家興用返nokia

好圖！學到野！

5G手機 個CPU, memory, storage同埋電 承唔承受到？
同埋5G又可以有啲咩use case？

如果冇use case 然後啲周邊技術都未跟上 咁同中共日日喺到吹嘅5G央視直播、5G電視等等有咩分別？

一直講5G手機嘅人有冇諗過？
5G手機係咪真係依家需要嘅嘢同埋又係咪真係innovation？

係咪面同群眾唔同

前排跟阿頭同director 開會都有留意下用咩電話戴咩錶
8個director 得2個唔係用iphone 炸wo

台灣同大陸都唔識分，唔知你出來社會做野未

滿足感有遞減好正常
同時黎講手機APP既使用都穩定左落黎, 手機GAME都慢慢冷卻緊
冇大growth 好正常

用ios 基本上都唔會轉，肯轉既都係d 淨係買部機其他服務一概不用既，咁呢d 客走損失不大，apple 明顯係想留d 肯subscribe d 服務既客，所以肯用舊機都想留係ios 先係apple 想要既野

就咁走入一間u都睇到8-9成學生都iphone+macbook，你就知未來個市場係點啦

Jobs死後，Apple管理冇策略，係咁拉！

唔識嘅話唔好鳩up啦 營商策略同管理策略都唔識分

咁算唔算就係熱潮減退

因為iPhone6以上型號用到依家 性能都唔差，而6同之前每一代之間嘅差距都好大，但7同之後型號嘅性能就冇大幅提升，不過加價額就好似脫咗勾咁

而新機價格太高，舊機又冇問題，一加一減就冇人想換機，買都唔揀買最新款

利申：我用緊6以下
而我自己嚟講，
8千都可以一戰
9千就冇需要試

不過等佢出新機過多幾個月睇定d，我都會買多部機

Smart phone功能已經一早到頂
只係不斷將啲gadgets擺埋入部機入面，硬件提升下咁
想有更多突破，目前要睇5G加IoT嘅發展如果

最屈一段,說話又唔係咁講
我一年前都好似你咁諗
諗住而家smart phone都玩到咁,仲可以點發展
但今年見到摺機我真心嘩然

你瞓撚醒未？不嬲APPLE粒U係勁過SN好多，只係而家開始追近
仲有，多RAM會彈APP係因為AN機真多工，有好有唔好啦
最後，5.X吋全高清同2K我部S9仔細睇都睇得出分別，更何況720同1080？你唔撚使拎乜柒300HZ咁極端黎比較，FPS又係另一樣嘢
而且24，30，60FPS同120FPS人眼係睇得出有唔同，呢啲唔使打機，去睇返轉而家好興嘅GOPRO類機教學就知

啱，我都會揀IP跟住賣咗佢佢個價真係賣得最高

身邊個個朋友都用蘋果喎 （後生）
但中女中坑就多android 機

真覺得用IP高級啲嘅，我識親真係自以為高等過人嘅傻仔多，成個大陸土豪心態

AGGER講安全一定IOS好過AN
因為AN機自由度大好多

咁怪既 身邊揾到錢果班未見過用ios

從2016年開始，蘋果（Apple）不再在財報中公開廣告支出，由於蘋果的廣告開銷不斷擴大，但其營業利潤率卻創2009年來新低。不過，據近期一份第三方調查指出，蘋果今年在美國投入的數位廣告費用達9700萬美元，而三星同期支出為8040萬美元，反映蘋果花費了大量廣告預算，以推動總營收的增長。
唔講我以為蘋果唔撚使用錢賣廣告
其實蘋果除咗價錢太高之外無乜嘢，你呢啲無腦IDOG先令人覺得可笑

呢個 post 真係引到好多 idog 出嚟護主

明明成街都iphone

全公司OL包括老細全部都用緊iphone

轉咗iph之後覺得好唔岩自己用 好多野都好唔user friendly(個人認為) 之後都係轉返An機

廢老愛國都唔知？

呢個真, 幾唔想承認都好, 港島線, 荃灣線, 觀塘線 啲人都幾大分別.

其實我等緊換機, 不過死都唔想用 Intel Modem.

有咩好嘈，你有你減退，我有我繼續用，時代自然會推陳出新

俾我都會繼續用7/7 plus

仲好少啲人同我撞款

的確， d 大陸人個個都係用iphone , 好統一， 明明話愛國用華為， 反而香港人會用an 機

我原本得部macbook 勁唔錫機跌壞過好多次
成日拎去整 發覺apple d服務真係勁好 覺得值得比錢佢賺 之後電話耳機手錶都換哂apple既 以後都會一直幫襯佢

不如咁講啦
呢家少左人換電話除非壞
因為出黎出去功能都無分別
不分蘋果/AN機

一日未有新os 一日唔會考慮轉
因為Android os 真心好垃圾

環觀全世界都係得啲窮撚落後地區先會唔用 iPhone

一部 SE 做副機已經足夠

睇黎個post我應該要利申返自己用緊xr

我都用緊一部i7 一部ixs 感覺i7 比ixs 所有app 快慢冇分別，

有時仲因為冇個home button ixs 會因為切換apps 有卡住 情況，如睇片 收到wtsapp 轉入wtsapp 會卡，i7 未試過

仲有一樣好重要冇提 iphone 維修費（街）比大部分機平， 以前初初出智能手機 整mon 起碼過1000 （試過整兩次s4 都成3000蚊）

同埋 部野唔爆mon 基本上你用iphone se 都可以夠玩基本apps (唔打機）

你咁趣至，google search 都search 近番少少啦🤣🤭
你用2016講 Samsung 同 Apple 同期，點解唔search 2017 Samsung 喺2016全年總廣告銷售費用🤣🤣
而且Apple 個 App Store 有廣告收入，Google 每年都有畀錢 Apple
即係用news討論下冇問題，唔好有位就入、7咗就唔好啦🤣

貴嘛 又有m字額
我用緊i7都無諗住追新

我都係i7 狂打手遊 完全無問題

手遊

其實我9成時間都係
Whatsapp 碌lihkg Facebook ig , 最chur已經講緊睇片

唔lag+舊電用到一日已經夠哂，完全無原因令我想換電話

你瞓醒未呀小朋友
而且Apple 個 App Store 有廣告收入，Google 每年都有畀錢 Apple
呢兩點關乜鳩嘢事呀？
屌你老母，第一句咪重點囉，APPLE唔再公開用幾多錢廣告呀，點撚樣用而家比較呀
屌你老母真係弱智到你
仲有，三星係用好多錢做廣告，但你個數係包埋家電等產品，唔好講到APPLE唔使用錢做廣告咁柒啦

問題唔係咩trend
係個price list

笑咗

Bluetooth send相其實好簡單
唔明點解兩個system 都咁自閉，互send唔到

點呀，你7完未呀？🤣
你解讀唔到就唔好話人on9啦🤣
即係話Apple 喺廣告洗咗，會有途徑底消個支出，唔係不斷掉錢落海
就算Apple 唔公開廣告錢，都唔會好似Samsung 咁洗100億廣告law 🤣🤣
7咗就認，唔好9人前9人後
Samsung 喺全行係洗得最多錢喺廣告就唔係秘密啦🤣🤣咁仲比乜L野較呀？！

因為以前手機界真係垃圾，apple 指引左條路，各廠商同元件供應商都開哂竅識得應該點樣改善user experience (both硬件加軟件上）
優勢少左好多了

屌你老母你真係弱智㗎啵
收入同支出你公司係咪列埋一齊計所以唔使計支出？
屌你老母小朋友就早啲瞓啦拎APPLE同三星黎打飛機
三星廣告費多咪講撚咗包埋家電囉傻鳩，仲有乜你睇撚到而家APPLE支出廣告幾撚多？
好心你呢啲IDOG弱智極都有個鋪先啦，成個傻狗咁鳩叫

+1 6s 好好用 係影相差啲

用緊iphone
下部轉番andoroid 算
差唔到好多

android 仲自由d

我用緊 moto

用到壞先會換，但一定係換返iphone
唔係話覺得android唔好
只係用開iphone就繼續用，不會考慮android

一部機可以開多個分身，公同私完整分開

呢點已經屌打 ios

應該咁講？係所有機都無乜大突破既時候，人買電話大多分2批，一係睇樣，二係睇耐用度
至於user friendly 呢個無得講因爲每個人標準都唔一樣
耐用度一定會用ip 無番357年都唔洗轉其他機
樣既s10初初係幾靚，不過對耐左會有少少支那feel 個人覺得

自己因為工作同打機，有2部電話
一部6 一部xs
6都用緊第5年諗住壞就試下an機，但一直未壞 反而呀媽果部就年年壞年年轉 未考慮俾呀媽用ip 因為佢唔識玩只會煩到我

得 iFanboy 會話手機去到樽頸

而家手機玩到反鏡凸鏡，部部都好新鮮

多咗好多選擇。
以前 好多新 APPS IOS 出先
依家AN 機可以做到同步。

重有845 cpu 機都好順。

用緊XR,基本上用到2,3年就會轉機
AN機都係用唔到咁耐

SPEC出得勁都冇用,我就用唔著
個Mon幾清,用肉眼睇分別唔大
影相既我又唔係專業,post下ig fb又唔洗咁高像素

不過身邊朋友90%用iphone

我同d朋友開始用番飛鴿傳書

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

減左幾年啦 香港人係比較落後架啦

用過兩部 android 真係怕左an機
寧願比貴少少